2月3日大家想跌幾多

支那開市，個個走鬼定係買平貨
正評: 跌0-500點
負評: 500-1000點

1千點左右

樓價唔跌
股市大跌

升100

升1000應該揀邊個

有可能嗎

+2132.44

個個買跌都贏錢 邊個輸錢

上證？

你以為有好多人敢沽？
有啲人連沽空都唔知係咩
個個都係到估底想撈底就多
正確啲黎講，依家係好多人輸錢嘅時候
摸頂追入嘅輸，鳩估撈底嘅輸
識沽嘅從來都係少數，能夠沽到底嘅可能得幾個
不過算啦，唔講太多，交多啲學費先

I think so

岩，撈底嘅永遠佔大數

就算大把人唔識沽空，恐慌性平倉都夠做。人踩人。

升0-500